# Fundamentos para criar um sistema web 

Sistema criado na linguagem PHP, baseado no aprendizado no curso da Alura 

Usabilidade:

Depois de baixar o arquivo crie no banco de dados Mysql:
loja.sql dentro do projeto
